# 饭否手机复刻版

demo: http://m.fanfou.club

依赖
  - web.py
  - redis

默认认证页面需要 Redis 有 Consumer 的数据，请查看 store.py 中 Client 类

code.py 是程序入口，python code.py 即可运行

fanfou.py 是饭否 OAuth (XAuth) 模块，可以复用到其他饭否应用中

@home2 http://fanfou.com/home2
